要每個月課八舊水睇港女，有咩相睇咁巴閉

越南妹百幾蚊個月仲抵睇

港女一向貴過越南架喎

原來一個月有100個on9仔訂，已經月薪8萬

錢真係易搵

佢隆左胸？

酒店妹1000蚊有得屌播

過晒氣啦

盜用頭像

reported

28個like

咁就搵到兩萬蚊

香港真係有塊閪就玩晒

比假相都無人知

只睇AV

又無波又無蘿 傻的嗎
成班青頭毒男

港女進化到唔露下點都發達

港女搵咁多仲咩都要男人比哂

好過做雞ig成日見話好多人夾野夾到無貨成日補貨，真係好搵

2020年仲比錢睇相...水魚真多....

做媒 好似台灣個垃圾apps咁

有班青頭肯課果下好笑